有無CHING記得邊年皇馬打過一場得幾分鐘既波？

有年西甲唔知對邊隊，打到8十幾分鐘腰斬左，之後足總話要搵日打埋果幾分鐘佢，最後皇馬入左粒12碼，有無CHING記得？

【體育】2004/05球季，皇家馬德里主場對皇家蘇斯達的西甲聯賽，戰至87分鐘因接獲通知指球場內有炸彈威脅，賽事被逼暫停；及後擇日補賽，進行了一場連同補時只踢了6分鐘的西甲賽事。